「點名」係咪好多人都一樣，未放棄？

回一回氣心仍未冷

好驚得自己一個

未呀屌你

堅持等機會既巴絲見字簽個名

革命尚未成功啊

大家加油，u r not alone

未，仲係燒到好紅

未

推

當然未啦傻豬黎嘅

未
請大家記住被捕手足唔係condom
死去嘅手足仲未沉冤待雪
我哋一定要堅持落去
直至成功爭取五大訴求

未啊

FSG正仆街留名

你若放棄，誰祐我城？

依家放棄對唔住咁多犧牲左嘅手足

雖然無力感好重

求幫推

（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

求大家唔好放棄

等緊請巴絲打邊爐

唔放棄

望見連登啲垃圾Post越黎越多，社會氣氛冷卻左好多，好灰好攰，但無論如何，我一定會堅持落去，各位有緣係依個Post相見既手足，一齊捱埋落去

未放棄

緊係未啦屌

已經準備做condom入去坐。

煲底見

梗係未，氣勢如虹，一陣十點再嗌

已經開始判刑，我屌

頂緊

煲底呀屌
119 齊集氣
雙十一 周圍塞

加油

放棄？教左鬧鐘聽朝和你返工架喎

唔知咩係放棄，整係識咩叫進步

放棄咗了
sor

未

係冇可能休息

未呀 屌tvb and 黑警老母！！！

放乜鳩

係，未放棄

緊係未
一齊頂住啦

我都仲未斷氣，點解要我放棄

唔輸得

U will never walk alone
We shall never surrender
Never forget
Never forgive

We shall remember those who paved the way for us

健在

未^_^

點解要放棄？
雖已身心俱疲，
但已無路可退，
一定堅持到底，
否則點對得往所有烈士同義士？

未，我重可以玩更大

未
反抗第一步，建立反擊訊號

唔可以當義士係 condom

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

未！

未 留個名
利申：我唔會自殺

未，而隻game 預左玩一世

光復香港

時代革命

冇何能會放棄

全力罷課文宣直到勝利

未！

不是因為看到希望而堅持
而是因為堅持而看到希望

𨳒你咩叫放棄

屌你咩，日日都有人死呀，放你老母棄

未，今日返工放工口罩

never give up

我生勾勾又冇咩官司 有咩資格講放棄

原因係..？

未啊！！

放咩棄，未打完

未，我未放棄每一個手足

我就忘記唔到d片段架啦

屌你都尾死不放棄

當然沒有放棄！一起努力！

一日未贏 一日唔放棄

唔好放棄

可以抖，但唔可以放棄

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

求課金/幫推

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

仇恨永遠埋在心裡

係攰係灰 但唔會放棄

大家記住 唔出聲 唔等於放棄 呢場可能要橫跨一個世紀嘅大戰

未 屌 一日未完 一日照出

身體愈黎愈差，但都會盡量參與

兄弟爬山

未 唔會放棄

我係gameover左

點會放

一係死 一係贏 唔會放棄

未放棄架

仲堅持緊 支持手足 永不割席

冇可能放棄自己屋企！

未到最後唔可以放棄！如果宜家就放棄，d手足仲慘！唔可以示弱！

五大訴求 缺一不可

如果我哋放棄，死去既手足係唔會原諒我地

從未放棄

—————————-
組織工會 全民罷工

我要攬炒，還返個屋企比我

未呀 煲底見呀

點會放棄

係好攰呀 但死都唔想放棄

抖就梗嘅
馬拉松都要放慢嚟跑啦

頂唔緊就休息下

未放棄
一直都覺得仲有好多嘢要做

贏先會停
唔駛驚

唔應該講未，係唔會

未，等緊香港重光日煲底相見

NEVER

未呀

未丫

等我

繼續堅持

咁難得到世界關注，冇可能放棄啦

無論點都唔會放棄
大家一齊加油

我可以做嘅嘢好少

無人放棄 係諗緊點行咋

讀得書少，唔識最尾果兩隻字

谷住道氣

堅持、堅持、堅持

抗爭意識係唔會忽然無咗
入晒血

得返我一個都唔會放棄

推！

唔會放棄

未呀！ 咁都要問

放棄就輸一世

永不言敗, 齊上齊落

me

無力感愈來愈大但唔會放棄，學安西教練講現在放棄，就等於比賽提前結束。

大家加油呀

講好咗齊上齊落

Me

一定唔會放棄
就算死左都要做鬼睇下有咩幫到手

唔會放棄 唔可以放棄

NO

仲係度

番工狗好攰好失望
不過都仲喺好樂觀繼續抗爭

未
甴近平

從未放棄

無人會放棄

煲底打邊爐 個爐要幾大

大埔隧道比人清左都無人整返

sorry
無諗過放棄

放心 一定唔放棄

Never

係

永不放棄
齊上齊落

堅持

未呀屌

屌你老母 唔放棄呀

未啊！樓主都唔好放棄！
我地一定會等到榮光重現嘅一日

行動力係低左
但心中團火冇減過

唔會放棄㗎 屌

好似新年食盆菜流水式
大家拎隻碗周圍走

一日被補手足未被無罪釋放，死去嘅手足未找回公道，我都唔會放棄

甴近平

一係二百萬人煲底見，一係二百萬人倉底見

永不放棄
停住眼淚鼓起勇氣 永遠奮鬥就似沒有盡期
我跌下再翻起永不放棄 人面世事心中永記
苦楚之中找到新的趣味 我更是不肯放棄

Take care bro

未 直到最後

各位手足我地一齊堅持落去

點放棄
真係想入再教育營？

未 唔放棄

放咩棄？

不放棄 叫埋身邊朋友一齊堅持

鬥長命呀
依家放棄點對得住d手足

放棄咗啦！！！

對成個政府

想轉下方式
想整簡單易明既artwork 擺喺連儂牆
希望引發返大家既擔憂同動力

驚、攰

但咁多手足犧牲

要同佢地走落去

放棄？不了

DANGER, 出少JOR

不放棄

放棄唔到 越嚟越沉淪

Metoo

放！你！老！母！

無贏過 點會放棄

有人真係死係自己眼前 完全接受唔到

我唔會放棄

仲有排挨

痴撚線，冇人放棄過啊

未放棄，但要回一回氣，思考下黎緊應該回做

Here

未放棄啊屌你老母

未，今次呢場革命嘅歷史地位僅次於日佔香港三年零八個月時期，命運使到我地香港人要同香港一齊同生共死，已經付出咗好多個無私而勇敢嘅生命，我地唔可以令佢地白白犧牲，今次係一定要贏唔可以輸

唔會放棄，依啲血海深仇記一世

最近個爐嘅手足會大嗌：前線要肥牛！魚蛋！
跟著後面嘅手足就會傳嘢食上去

唔好放棄呀，抖完要出返嚟呀

一日未死都唔會放棄
不自由 毋寧死

唔可以放棄 要堅持到最後

不放棄呀！！！！！！！！！！！！！！

啱啱開始round 2咋屌！

好想放棄但真係唔得
個人每日都好撚辛苦

黑警都未有報應 點會咁快放棄

到

我老公問我做咩成日睇新聞睇直播
我同佢講 要keep住睇先keep到度火

放棄？不了
覺得攰，轉職就會，冇得放棄

係好攰
但一諗起放棄就一定輸
所以唔可以放棄

永遠唔會放棄

未，但係需要休息一下回一回氣
自己身心都就崩潰

未死得都繼續

放佢老尾，攬炒啦仆街

未，唔會放棄

不會放棄，永遠不會原諒咁樣去傷害每個同路香港人既人渣！

緊係未

未啊 放你老

永不放棄

等緊612團氣

雖然好無力
但我絕對唔會放棄

未win點放棄

hi

冇放棄過

P牌簽到，永不放棄。

冇放棄

字典冇最後個兩隻字

未丫！
同我望實呢張野，聽日要做乜！

從來未放棄

仲未

U are not alone

回氣中～不過己ready

求大家回覆狀態 繼續抗爭

點解要放棄先？

Diu u la
我到死都唔撚會放棄

抗爭直到光復香港，一世承諾

成功在望為何放棄

Yo

還我自由民主公道

你若放棄 誰佑我城

未呀 推

冇可能

未呀 但好驚香港人會淡忘

一直冇 大佬革命起跳最少一年
我地係挑戰中共 世界大Voss

Not yet

放你老母 唔撚放呀

仲有大把可以衝

絕對唔會放棄 一定會戰至最後 直到香港重光為止

未
撚
放
棄
！
唔
會
放
棄
！

緊係未, 差唔多日日都有做野

好多人，血已經流過，手腳已經斷咗，眼已經盲咗，命已經冇咗，呢場革命已經返唔到轉頭，已經變成唔係你死就係我亡嘅革命，今次一係香港滅亡，一係共匪倒台，只有呢兩個結果

堅持，已經入血了

我仲燃燒緊
手足們繼續加油

嗰3千人唔係condom

未到最後一日都唔可以放棄！！！

都未贏，放乜撚嘢棄
抖下繼續呀

就算被自殺都不放棄

無放棄過

回緊氣但未放棄

未啊，抖咗一日，唔可以將手足變condom

未，亦唔會

從來都未放棄

自己未
但眼見部分身邊既人開始回復過往生活

等緊機會 自問唔夠勇 但係我同自己講要盡所有力上位 拎返我地既香港

直到成功一刻都唔可以放棄唔好令犧牲左嘅手足失望呀

no for sure

我會開始準備打長期戰，不過「We Shall Never Surrender!」

未呀未呀

我不會自殺

早一兩個月灰到極點 覺得做咩都冇用
但某一日見到身邊嘅人仲咁堅持嘅時候就醒一醒
到依加都一直充滿希望
黎明之前一定好黑暗
要加油撐過去先對得住由六月開始受傷失去嘅人

希望你地見到我呢段字都會搵得番希望

真人富貴厭人群

12月關鍵

你班想放棄及放棄左既仆街，請你諗下俾人捉左既手足，俾人被自殺既手足！

對！得！住！佢！地！嗎！？
對！得！住！佢！地！嗎！？
對！得！住！佢！地！嗎！？
對！得！住！佢！地！嗎！？
對！得！住！佢！地！嗎！？
對！得！住！佢！地！嗎！？

未啊，五大訴求，缺一不可

聽日有打氣音樂會

攰，但未

成日話清算，革命。
到頭來比人清算果個就係手足....黑警仲笑笑口攞幾萬蚊OT錢年尾去旅行玩，我地就企哂係到

唔會放

P牌冇得正皮
氣餒但唔會放棄

得死左同成功光復香港

放棄會有咩用？

雖然我力量小，但出一分力得一分！

每人一分力，香港一大力！

兄弟爬山，各自努力！

除非我死咗

手動點名樓豬唔洗驚

屌 係到呀！不過戒咗小睇連登好多喇

推 香港人唔會放棄

打死都唔放棄

放棄左

未 唔會放棄
香港人 寧折不彎

堅持 不放棄

未
雖然真係好攰
有種訓極唔夠嘅感覺

香港人無路可退，唯有堅持才能成功

唔會放棄
就算死咗
做鬼都唔會放過黑警

未 每個星期都會出現！

連登出名係乜呀？

係夠黐線呀！

浩氣長存！死都唔放棄

未！亦唔會放棄！

冇諗過放棄
革命從來都唔係一件易既事
大家要堅持 繼續呀

無可能放棄，死去既手足唔會原諒我哋

未啊，有排都未啊，已經唔識放棄

notttt

手足仍需努力

未 真係未

唔好放棄呀

唔想輸

未放棄！放心！
求大家入去推行動post 救義士

［突發］想發起不自殺聲明恆常化challenge

#我不自殺

未 等我地一齊點醒大家

當然未

放咩棄？
一齊行落去啊！
香港人加油！

校左聽日7點鬧鐘準備係銅鑼灣西行到上環
利伸 番10點半工

Never give up

已決定餘生都會用黎磨死中共

簽到

睇完d警暴新聞
的確要回一回氣再番黎

好攰

戰意未死，焉能言敗？

未啊屌
一世都無可能放棄

未放棄!!!!!!!

未放棄，直到大家可以煲底相見

好攰但係唔想放棄

咩叫放棄？

14年開始未放棄過

冇人放棄過

諗過度過
都係唔想放棄

光復香港

咩叫未放棄
我地嘅終點只有勝利，冇得放棄

未
放棄左點係煲底相見

愛大家 一齊撐落去

你死去既戰友唔會原諒你

放乜撚棄
十年八年都同佢玩

玩到佢仆街

冇呀，冇放棄

放你老母
放乜撚野棄

一個人都會行落去

不會放棄 堅持到煲底相見

The fire is still burning

都行咗咁耐 繼續一齊行啦
我都明條行真係好難行呀
但無得放棄 無得返轉頭架啦
堅持呀各位

點可以放棄

從來冇

we shall never surrender

我好攰 但我唔會放棄

唔會放棄 雖然離開左香港一陣 需要休息但與手足同在

心灰 但點都唔會放棄

撐住

未放棄
今日十點重聽到人叫光復香港

無放棄，唔會放棄，永不放棄

Push

唔會放棄
諗起死咗班手足
就好撚嬲

記住，我哋冇輸呢個option，只有勝利和攬炒

放棄？ 未能重光 放條命

一係成功 一係失敗 從來無放棄呢個詞語

其實好想放棄
不過到今時今日仲坐得係到上連登既人無咩資格放棄
玩到2047

作為一個和理非

我冇資格放棄

好多手足都為左我地入去坐

放棄完全係對唔住佢地！

梗係未 唔會完

大把

放棄點對得住啲手足

煲底見 唔好放棄

除非我死咗 如果唔係一定堅持到重光嗰日

未 但開始發覺twitter又好ig又好
呢個禮拜開四少咗好多人retweet同睇文宣

無放棄過 亦唔會放棄

未，雖然好撚攰但點都要撐落去
我地要代一班手足繼續行落去

煲底相認前唔會放棄

點會放棄

諗下因而死咗嘅手足
如果我地放棄
佢地唔會原諒我地

我地無退路架啦

never, never, never

加油！

一息尚存，清算警暴

打倒中共，光復香港

仲要代出唔到既人行落去

放棄？ 未！

未 但真係好想抽身

唔會放棄 而家放棄點對得住手足

放棄等於自殺

Never give up
Never forgive and forget

掉那媽 頂硬上

未 但係心好灰

咁咪抖下囉 利申唔係休息撚
但今日我都回緊氣 無乜點上網睇新聞

相信好多人都未放棄 大家一齊走落去啊

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post
仲有要係街airdrop啲文宣俾人

大把兄弟未放棄

回氣中
唔會放氣

我的字典裏沒有放棄

等緊一次大型和平游行

#8Nov #多區 #遊行
和你返工2.0🚶‍♀🚶‍♂
日期 : 11月8日 ( 五 )
時間 : 07 : 45集合 08 : 00起步
地點 :

九龍西集合點
1. 旺角C4 朗豪坊
往尖沙咀方向：經彌敦道，到達sogo外解散
2. 尖沙咀 半島集合
往旺角方向，滙豐解散
3. 楓樹街遊樂場
往荔枝角，沿長沙灣道，長沙灣廣場解散

九龍東集合點
1. 九龍灣A
2. 觀塘A
雙向行走：經觀塘道

港島區集合點
1. 上環E4
向銅鑼灣方向行走
2. 銅鑼灣E（東西雙線）
·雙向行走：經軒尼詩道、金鐘道、德輔道中（以上各為解散地點）
·銅鑼灣東行往太古坊：經英皇道，太古坊解散
3. 太古城
經英皇道，皇仁書院解散

新界東集合點
1. 大圍A
2. 沙田新城市近黨鐵站
雙向行走：經村南道、文禮路、希爾頓、新城市
（各為解散點）

新界西集合點
1. 葵芳D
經興芳路、葵富路、葵涌道，葵興站解散

公海 : @gotoworkonfoot

Lihkg Link :

未呀！

仲有我！

今日下晝先去咗裁判法院 多人到入唔到旁聽
好多人未放棄！！

屌你 放咩放？邊個俾你放

無可能放棄

點放棄，第時點面對死左d 手足

我而家仲可以上連登 同屋企人食飯
係手足用條命換返嚟
我 唔 會 放 棄

好攰嘅話可以聽下首不屈進行曲

堅持才看得見希望

建黃金經濟圈 要時間
頂住

未手

呢排忙到仆街 好少出黎
大家要等埋我一齊玩到下年下下年呀

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

到時我要見到你哋每一個

現在放棄的話
比賽就結束了

still here

放棄? 咁死左既手足點算?
手足血仇
此生必報

呢度有！

今時今日點放棄呀

推區選攻略

開始贏先放棄？
傻㗎你？

尚在

努力交錢中
您的繳費指示未能成功執行： 未能成功執行理由 對不起，交易未能成功完成，取消編號為416。銀行系統現正十分繁忙，請重新操作或與發卡銀行查詢詳情。
pps 咁渣架
我等住交錢

點會放棄
但無奈點都有啲

大有人在

巴打歸位啦

放棄咗伍淑清

就算仲有1%機會
我都唔會放棄香港

未 每一日都用痛苦remind自己 唔可以畀手足白白犧牲 那怕堅持自己嘅一點點力量

日日口罩

有排玩

未放棄
期待煲底相認之日

暴大畢業生表示未

未 但只有進步先會令更多人繼續堅持

放心 你仲有我

報到

抗命一生，到香港獨立為止

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

本來團火細咗啲啲
但周同學令我發誓以後唔會再諗放棄
光復香港

唔會放棄
I am with you till the end of the line

喺度

屌，點會放棄

一日仲有人住響香港，一日都唔會完

今次比佔中時間長好多
幾千人比人拉
而且係個個星期不斷有衝突
見唔到盡頭
可能真係要撐到支爆先會有民主
手足想休息 減少密度係合理

所以長遠嚟講真係要慢慢轉型

呢場仗我預咗要以年計
但我都唔會放棄 絕對唔會放棄

未放棄！！

寧化飛灰 不作浮塵
尚有一口氣仲會抗爭到底！

不能放棄

放你老母

曱甴平！

蔣麗芸都可以生存到今日，我地點可以放棄！

頂住！

傻仔

我已經諗緊點樣教育我個仔
將香港人既意志傳落去 傳出去

雖然我好攰，但係我仲係唔想放棄。

到死一日都唔會放棄

不會放棄，永不認命

未啦當然～～～

不分化，我今日唔出來係攰，我會再出
我唔會放棄
呢場革命會好長久
我地會贏
我地會煲㡳大嗌話俾各烈士知，我地成功了

點會放棄 今次就算係無論點都要堅持落去

妖，禁錯左負皮
未，團火仲好旺

絕對唔會放棄！
仲有好多伯伯，婆婆，叔叔，姨姨
我地冇資格放棄

團火燒到含含聲阿！雖然喊住咁燒！

邊有可能會放棄

堅持呀

放棄？係呢個moment我唔識

戒急用忍，等緊機會還拖

放棄點對得住手足 要一齊等到香港光復！

攰就退後一步 休息好再歸隊
我已經準備好攬炒聖誕新年復活節

借攬炒巴圖

唔準放棄

根本未輸 放棄啲乜

歷史話俾我哋聽香港人一定會贏，暴政嘅下場永遠都係滅亡

的確有啲攰 但唔想放棄 會繼續
繼續做你認為有用 你又做到嘅野
那怕只係一件小事
因為佢所產生嘅蝴蝶效應係你估唔到

放佢老母

得返我一個都會頂落去

煲底留番俾前線巴絲
我諗我會喺維園見大家

煲底塞唔落二百幾萬人

就算要流亡我都會堅持

未 一日未完 退休都繼續

係呀屌

一定唔會放棄 我知道大家都唔會咁易放棄

未贏沒有放棄的理由
保留實力 間中出招 磨滅對家耐性同財力
大家一定要好好照顧自己

You are not alone!!!

一定唔會 但會失望 會灰心
所以有時會專心做啲開心嘢釋放吓

未 大家撐住

而家放棄，我哋死咗嘅兄弟唔會原諒我哋

未。係長期抗戰

只要仲有人未放棄
我都唔會放棄

習曱甴

放棄同認命有咩分別

冇諗過放棄

基本啦

未放棄呀

我真係未
但眼見冇人帶口罩真係。。。

未啊屌!

未除罩呀

手足

嚿肥牛流到落嚟到淥到鞋曬
]

其實不如話無得放棄，一放棄香港就變新疆

痛失望過氣餒過 調節完心態記好番

未放棄 勿忘記
仍堅持 未來見

願榮光歸香港

呃正評
繼續堅持呀

No, not yet.

仍需努力

努力

而家無咩目標住，但唔會放棄

唔會放棄
但真係能力有限

未 只要搞到三罷 我會盡力！！！當最後一次

屌，得返我自己我都會堅守落去

未
點會咁快

你若放棄 誰佑我城
好攰 真係好攰 但再攰都要頂住

永不放棄！
香港人加油！

記住你唔可以信任何人
唔好放鬆警惕
但你要知道你唔喺一個人

不會放棄

未，手足既犧牲點會輕易被遺忘!!!

未啊屌

好多人未點名 推返上黎

唔會放棄 有好大動力繼續

大把人未放棄
連登已經比人吹晒放棄風
心理質素差既人唔好再睇連登
唔好中計以為場運動要完

等緊重光

一想起前線既兄弟
受傷 入獄 死亡
我就唔會放棄

邊有人會放棄 日日都有更荒謬嘅事發生

我未放棄，你地都唔好放棄

大家灰鳩嘅時候記住想像下煲底相見之日

未！！！

回氣

未願榮光歸香港

一日未贏 我唔會認輸

無效棄

我

願榮光歸香港

Hi

一日未斷氣都撐到底

從來冇放棄過

屌你 推

未放棄 唔會放棄

睇完再講

我就一日未贏一日都唔放棄，一係攬炒！

齊上齊落

我預咗係持久戰嚟
各位手足堅強堅持落去，我哋一齊行

未阿，
你班友令我呢個和理非都走向前線，
一齊嚟一齊走

長期抗爭嚟，預咗冇咁快完咖啦我會撐住直到香港重光為止！！仲要放長雙眼睇住班賣港賊被清算咖嘛

未，直到勝利為止

We shall never surrender!

寧化飛灰，不作徵塵。

說好的攬炒呢

未, 啱啱開始無耐想放棄? 點對得住手足, 史無前例既持久戰而家開始, 要學識轉換心態!

與香港共存亡

回一回氣 路仲長 只要我一日未撚死一日都對抗不公義

未 咁多手足堅持緊我無資格放棄

放棄？定對得住俾狗咬既手足！

唔會放棄
我哋要贏就要一齊贏

仲有好多人係到

我諗冇人放棄過，只係搵緊缺口

我若放棄 誰衛我城

一日未出埃及, 或者未入迦南地, 我呢個耶L既使命就未完! God will make a way!
沙漠裏開江河

我地失去太多 無可能會放棄

係！

未呀呀呀

唔會放棄 冇得放棄

never forget
never forgive

無得投

唔會放棄

今次已經背負香港人既將來

同埋手足既性命

絕對冇可能放棄

I will never give up

淨係諗下都眼濕濕

點都唔放棄

對抗獨裁政權，係用人的一生做單位。係同中共鬥長命。
我呢生打敗唔到中共，燒盡生命都未能令香港有民主，就叫仔女繼續。改個名做「天仇」，此仇不共戴天，俾D動力下一代繼續抗爭。

所以香港人，抗爭之餘，要戀愛生仔，延續抗爭。

未！！！！！！！！！

一放棄就集體收皮

煲底相見

邊個都唔准放棄呀
你甘心咁樣就一世咩

4個月姐

玩到40歲我都同你玩落去

放你老母死黑警
香港人殺警!

五大訴求缺一不可

冇退路，唔到我揀放唔放棄

士氣一日高過一日

但咩都做唔到

ff係堅持落去嘅動力

好攰
但唔會放棄！

只要我仲有一口氣我都會繼續堅持

未

1110等住出

棄你啊麼

x2

大家繼續努力

612之後,唔會放棄

我會堅持到煲底見

絕對未
一齊行落去

一日有條命
一日都唔會放棄

會攰但不放棄

每次ff煲底見都眼濕

痴撚線！ 放乜撚野棄呀！ ! 你同我食返呢兩個字落肚！ ! 以後諗都唔準諗呢兩個字！ Never! Never! Never! 今世同下世都唔會！

所以唔係未放棄！
係 堅！持！到！底！
你同我記實佢呀！！！

堅！持！到！底！

一世都唔放棄

點都會撐到煲底約定嘅一刻

放鬆 但不放棄

無一次會放棄 我地有既係時間
預左未來都同呢個仆街政府慢慢玩 玩到死個刻為止
攰就抖下重新上路

唔好放棄呀各位手足

未成功點解要放棄？放棄=失敗

光復香港 時代革命

預左同佢慢慢玩

從不放棄

根本無人放棄過

可能場仗會越嚟越難打
可能喺呢個po comment過嘅人
有幾個會見唔到下年既秋天
但係我哋都唔可以放棄

個時代揀中咗我哋
香港需要我哋

堅持煲底相見

一日未成功一日都唔放棄

永不放棄 寧作飛灰

捍衛香港

未放棄 從不放棄

大撚把人呀 baby

和勇不分!!!

大長今教識我
冇人可以叫我放棄

唔可以放棄

放棄既話點對得住一班手足

我永遠係一句，你若唔放棄，我必不放棄！

邊個話放棄嫁？！

光復香港！！

點攰都唔放棄

未
即使旁人幾心灰意冷

唔會放棄呀

講真 我好撚崩潰 日日咁多被自殺被失蹤 自己又乜7都做唔到
但係
一諗到咁多手足被拉被自殺
一見到啲小朋友話 哥哥加油呀 小心啲呀
我更加要頂硬上 就算幾撚崩潰 我都唔會放棄 終有一日 我地會贏

得翻自己一個都會抗爭到底

其實覺得好多人好似想放棄，口罩唔戴，CCTVB照睇，淘寶照買

未放棄呀，聽日和你返！

一日未清算狗我都唔會放棄

放佢老母棄

未放棄啊 撐住啊大家

仲撐緊

唔會放棄,不斷尋求機會
頂住

人在做天在看，永不言敗

唔好放棄！

放棄？ 咩黎架
五大訴求！缺一不可！

雖然好頹
但絕對唔會有放棄念頭

再灰都唔會放棄

堅持落去！

堅持到底啊

痴左線 點會放棄

Never forget
Never surrender
Never compromise

我好攰，但係我都未放棄

未放棄 未成功唔放棄

光復香港 時代革命

不屈

要贏

我地係度

平常但堅持，我頂咗好多年去小店，食餐飯都思前想後，其實好辛苦同焦慮，但難得呢個想法越來越多人一齊做力量就強大好多倍，如果太古集團做得衰，遲早連惠康超市都要抵制。

永不放棄 堅持先有機會贏

一諗到我地香港人而家每一刻都喺到改寫緊歷史 就唔會諗到放棄呢回事 我唔想老左先黎後悔點解當初唔做多啲 不過我知就算呢一代唔成功 我地既下一代既下一代都會鍥而不捨接力落去

今生無悔做一個香港人

Hong Kong is not a place, it's a people.

煲底見

香港人反抗

不要說運動已降溫
試著說活動已上軌道，跟住既就係持久力之戰
大家堅持落去，跪既一定係政府一方

長期戰ok

大家頂住

唔放棄！

留名

香港係我屋企，守護屋企係至死方休。

未啦屌！！

放棄只會俾人清算
老閪都唔放

放你老母棄呀

煲底見呀

回歸基本步 攬炒

加油 撐住

退無死所
根本冇得揀

未 戰至最後一兵一卒

末 我地仲係度

唔撚會放棄

仲係嬲到爆炸呀

要堅持，不要氣餒，但執生免送頭。

永遠都唔會放棄！

未放棄 一定堅持落去
點解呢個post 唔上熱門

唔係ff！係預知！！！

梗係未

除非攞埋我條命
如果唔係 永遠都唔會放棄！！

男人老狗流馬尿
留名到時喺煲底笑鳩你地

唔好麻目呀

已經無得揀 唔可以放棄

懶左 但唔會放棄

打死唔放

切賓周都唔會放棄！

hi
但唔支持勇武，因為覺得而家勇武嘅成本實在係太高了
年青人命仔緊要呀

每晚為逝去，重傷，被捕戰友喊一次

死我都唔放

We are not done yet

未到煲底見之前係唔會放棄！

講真，邊有得我地放棄

手足 加油

唔會放棄！一早有左心理準備 抗爭會以年計算

今次放棄就等於放棄左未來80 年

We’ll carry on

未丫！
仲要煲底相見丫

打到有真普選個日

喺度 堅持先有希望

大家呢幾日心情都好沉重，可能需要少少休息，但我相信好多人同我一樣都未放棄，喺其他戰線努力緊

宣傳下：
籌備緊罷工/早上抗爭嘅時候，可以先試下和理非式「和你返工2.0」
聽日有「和你返工2.0」

冇聽過人放棄

Never give up?

唔放棄呀屌

點撚會放棄

We shall stay strong until the dawn shimmer upon us!
可以失望！不能絕望！

未放棄
聽日會繼續戴口罩出去會繼續幫襯黃店繼續諗和理非仲有咩可以做到
但係每刻都會問緊自己呢條廢柴幾時先捨得企前D 升級唔會再見到狗就走

已經返唔到轉頭 冇得放棄

放你lm棄

永遠都唔會放棄

永遠唔會放棄
核爆都唔割
勇武都冇割我地
我地邊有資格割佢地

覺得攰 比自己停一陣
然後繼續行

放棄永遠唔係選項

You'll Never Walk Alone

直至最終勝利

痴線，打持久戰你咁快就放棄？

未，諗緊點升級自己

到 !

未啊屌，各自努力啊

如果依家放棄，等於放棄為死去嘅手足討回公道

加油呀 只要一日唔放棄 一日仲有希望

原來相信堅持就可以有出路 先是呢場革命最困難的抉擇

P 牌會員不能作出評分

都未係煲底相見，放乜撚野棄

係架
真係好攰
但一日我未死
我斷腳 我坐輪椅都要企出黎！

幾攰都好，唔准放棄

雖然好攰，但永遠唔會放棄，我地真係唔輸得

唔早啲訓聽朝返唔切工

如果放棄，就對唔住自殺死去嘅手足！

Tui

堅持到死果刻

曾經想過 但諗起逝去嘅手足

放咩棄死左咁多人點會放棄

唔放
點都唔放

死左做鬼都唔放棄

好攰，但係都唔放棄

衹是表達的方式有進化，唔會放棄！

共狗未散，我哋唔散！

根本天時地利人和
勝利在望

Keep 住攬炒支那效果更佳

You re not alone

未，一日仲有一個人出黎，我都會陪嗰個手足

人總要休息
但心不死
行動太密太亂令大家累了
休息過後再出發
最重要心態 珍惜生命呀 咁多位
休息後 先出發 有排玩呀

加油!
人在外，心在港。
一有假就返港支持。聖誕假會有好多外援。
撑住呀

有心理準備起碼搞幾年，
唔會放棄唔會洩氣，有乜行動會照出

如果我放棄，我自己都原諒唔到我自己

永遠唔會自己一個, 手足!

仲有
無得輸呀
加油手足們

好多人都未
連登勁多心灰post
全因連登已被滲透

放棄？我係唔會放棄，唔會認輸

更加對唔住死去的義士們

那有放棄過

攰，但一定唔放棄

革命不是嘉年華，是經年累月的坑争

未放棄，雖然身心都疲累，但係仲堅持到！！！！！！

P牌仔表示係

鬥長命

得返兩條路
一係贏
一係死

未，要煲底見死左嘅手足都等緊個日見

完全未呀 放棄點對得住一班先賢

場仗打完喇咩？死嘅死 傷嘅傷 拉嘅拉
15歲有支雷射筆喺袋要拉要鎖 大陸仔拎住把刀指嚇人就冇事
隔日就有屍體發現 冇可疑
周同學點樣跌落平台 查唔到
霖霖單案呢？721呢？831呢？
何妖因爲一個2cm嘅傷口打尖 仲要大鑼大鼓話好慘 認輸比佢地得逞？仲要比班人渣話事？
仲有比人告暴動果啲手足呢？
仲有以死相諫果啲手足呢？
仲有一班因為發聲而比人炒左冇左份工嘅手足呢？
仲有班狗呢？當依4個幾月嘅事冇發生過？
放棄？絕對唔會放棄

唔係未，係唔會放棄！

未

其實個個都覺得灰，個個都懷疑會唔會真係贏到，但唔好放棄
同你講亦都係同自己講

一齊捱落去

絕對唔可以放棄，如果唔係我哋就對唔住所有喺英靈殿嘅手足

推大家KEEP住

他日落到煲底
大叫大丁搵我！！

唔撚會放棄呀 屌你

點解要放棄?

唔會放棄 各位手足都要撐住

721831

未
我地一定會贏

唔可以放棄呀屌你哋

未 聽日和你返

推 永不放棄

支持住

未!

其實到時應該都係會喊
想像到做開回收既手足會叫我哋自備可循環再用既手巾

香港人無放棄既餘地

仲有一口氣都要抗爭

話明煲底架嘛！同行兒女 無得放棄

未！等緊煲底同各位攬攬

未吖屌你！但講真見到咁多人被捕被自殺真係會好灰心個種無力感

心灰個陣睇一轉fb又全身著哂火咁

記得巴打早期同我一齊推Po

同共狗鬥長命啦
第一件事要做既 就係用戴口罩黎提自己同身邊既人

俾班仆街割晒，真係得番我一個 但仲未放棄

死之前都唔會放棄

放咩棄！！！！唔准放棄！！要贏就一齊贏！！！

未啊 甴近平

光復香港時代革命

得2000 cls地少

係呀，好無力
不過唔可以放棄
我地要堅持到底，直至光復香港
煲底相見

未放棄，亦都唔會放棄

無放棄啊屌你 加油一齊頂住

未 一定唔會

未
但都會有攰嘅時候
有時真係會唔睇半日

但一唔睇半日又會覺得自己會miss咗好多野
所以識點樣balance 好重要

膠都要講 Over my dead body!

無退路所無得放棄架啦

加油手足

咩係放棄 從來都無諗過

未 雖然好攰 但未啊

Somebody moved on, but not us

未啊屌你
放棄對唔住入獄受傷被殺嘅手足

未 勁fight哥係到報個到

我想同你地係煲底見!

係 一日香港仲掛緊五星紅旗 一日都唔會放棄

未，可以失望，不能絕望

灰心既攰既。
但會堅持到煲底見。不見不散。

記得之前睇過篇文講，政府想拉晒前線之餘仲濫捕，禁遊行，蒙面法，其實每步真正打沉緊既係無咩勇氣行出Comfort zone既和理非，要用無力感將佢地拆散，令前線無左個後盾

但係我係到話比政府聽，你做乜撚野我作為好大程度既和理非係唔會放棄，唔單止唔會放棄，我仲會好唔怕醜咁死纏其他人叫佢地出黎行，要拉要跪都好我都會繼續叫身邊既人參與每場有反對通知書既示威

各位仲未放棄既和理非，你地係真正促成和勇不分，模糊和同勇界線既人。只要你地繼續存在，和勇唔單止不分，當灰色既位置愈黎愈大就會有一枝新既箭出現

我知個回覆去到好後，希望同路人睇到

未撚放棄！

光復香港 時代革命

攰但不放棄
岩岩仲訂左枝旗 一齊舉

放棄仲點對得住走咗嘅手足？！

未
未去到係底

未 尋求緊突破口

講好除gear煲底見㗎嘛
一日未成功 一日都唔會放棄
我愛你地

就算失望 不能絕望

You’re not alone

放棄點對得住班手足！！！
希望大家都唔好放棄
放棄左既話，大家既付出只會係付諸流水.....
我要榮光歸手足呀呀呀！

仍然心存希望
他日終可於煲底相見

啱啱先咗辭職打算全程投入 唔係咁就放棄啩

希望更多人見到

我唔想輸
我地唔會輸
我地一定贏

仲未死 點解要放棄

點會咁易 我知仲有好多手足堅持
光復香港 時代革命

係啊屌你

唔會放棄！

唔係見到曙光先堅持 而係堅持才會有曙光

點解要放棄 !!

Fight til the last moment

無放棄過，遊行集會都有去，投票都會投。

就算今次真係唔得，我都唔會放棄，努力加強香港既競爭力，同埋香港人既影響力，終有一日會成功

未放棄
我要係煲底掟口罩

一日未死一日抗爭

放屁就有

梗係唔會放棄

你若放棄，誰祐我城

唔會放棄，無嘢值得討論，一日手足仲有事一日都唔會停

加油 大把手足未放棄

一齊行落去！

有人跑馬拉松骨折都堅持落去, 即使佢地知道唔會有獎攞。
有人甚至為咗呢場運動犠牲咗自己生命。
你同我講放棄?
你對唔對得住所有流過血既手足?

香港人唔好咁善良得唔得，好想放棄

放棄嘅話點對得住犧牲咗嘅手足

每個人可能會轉換唔同方式支持
但絕對唔會放棄

我等緊真正全民覺醒 發起武裝起義

棄gane左2個月 下星期一踢保重返戰場
11號3罷 希望狗屋唔好落閘 比我踢

幾困難 幾耐 都好
唔撚放棄
依家開始做多啲長期既野
教育 - 多啲同朋友仔女學生宣傳革命思想 如果有中國人唔肯學廣東話既就唔同佢地講野
經濟 - 黃色經濟圈
政治 - 力推自己友議員
職業 - 各行各業 努力向上爬 尤其醫生律師 自問堅定不移既可以試下入狗隊做臥底
我地今次運動打咁耐 其中一點係因為好多人步伐落後 唔夠support
只要一路堅持一路做
時機一到 光復香港

無路可退 唯有前進!!

未放棄,放棄點對得住大家

全部人同我帶口罩呀
等手足知道周圍都係同路人呀

無可能會放棄

咩叫放棄 我睇唔到 我唔知道

唔會放棄，係自己能力範圍盡做

堅持中

不嬲預左慢慢同佢玩喎
唔好咁急於求成
比心機搵錢，操好身體先可繼續玩落去

係 p牌投唔到

未, 唔識呢兩隻字, 只怪我無入過林肯大學

我唔想睇住自己末來被毀滅 我好攰但我唔會放棄

未啊 堅持落去 已經預左自己隨時進入抗爭狀態 等緊全名勇氣 一齊贏

我應承過犧牲左既義士要堅持到最後

雖然靜左 但唔係放棄
只係要回氣 唔係精神壓力太大

唔 好 放 棄 呀

未呀，一日未成功都未完呀。

點輪到我放棄

五大訴求缺一不可唔係齋嗌口號呀

放棄嘅話仲點同班陷家剷鬥長命

未放棄 但覺得要有新方法比威脅政府
遊行警暴已經去到盡頭 做多100次都唔會令場運動有起色

我諗係香港人既都唔會諗過放棄
記得心態好緊要
等於打順境波同逆境波一樣
心態好大影響

有時會攰但開始調整到

我地都響度

雖然有時見到手足係咁被捉，被害死，覺得好心痛，好灰，但從來無諗過放棄
怯，就輸一世

真係睇撚清哂無退路，灰完咪又係會出黎

一日未死一日都唔會放

本大師嘅詛咒必定應驗
The curse has begun.

係度

啱啱先開始 咁快就放棄啦？

唔撚放棄呀屌你

係唔可以放棄無得放棄
放棄點推得住死去嘅被捕被打嘅等等手足

push

緊係未啦！
火咁紅啊！

Never give up
Never

可以抖下，但唔可以放棄！

Never forgive
Never forget

I will never give up until the end

未啊屌你

Not yet done!

never

從來冇放棄過啊屌

怎能放棄

未放棄
若我們接受了政府的條件我們已死去的朋友是不會原諒我們的.

要有長期抗爭既心理準備

未放棄 唔會放棄
放棄就對唔住所有手足

會繼續貼老豆搵仔

未呀 仲係國際戰線開緊火

未！要堅持到底！

未放棄
堅持到底 就是勝利

等緊12月玩大佢

We shall never surrender

香港人 assemble

未放棄
堅持到底 煲底除罩相見

而家樽頸位唔代表唔做嘢，我相信大家都默默耕耘緊，覺醒咗就返唔到轉頭，堅持

而家遊行集會好似無用, 正苦根本唔會理你
真心覺得遊行集會, 似送頭大會多D
如果遊行集會那麼簡單就可以給壓力港共以至中共, 中共就不會過到大饑荒, 大躍進, 文革啦

港共, 中共不會讓步, 成日殺手足
但繼續遊行集會, 只會送咁多手足比佢地殺
我覺得想辦法癱瘓香港經濟, 令香港失去價值這種攬炒才有機會
有些手足覺得要對付黑警, 對付到黑警就可以end game, 但其實黑警對中共來說只係一隻棋子

仲未放棄, 但想不到有力方法令港共投降

未啊唔準放棄！！！

諗左好耐
點先可以令外國取消關係法
點先可以令香港癱瘓
點先可以令香港失去融資能力

一日未成功一日唔放棄

我都好攰..

唔放棄呀

輸撚緊1：5
點會放棄

和理非 永不放棄

就斷氣 不過點都頂撚住

我衝呀屌

一定未

正能量post一推再推

係好灰好攰好驚
但無得放棄
香港人已經退無可退
再退就萬劫不復
所以只有向前行呢條路

而家放棄的話，死咗既兄弟係唔會原諒我地架

未！堅持到底
我睇到好幾個藍既都變黃左
我地一定得架

11.11 十八區七點 黎明行動

好撚攰同灰心 但未放棄都唔會放棄

而家先係開始

手足，入谷

光復香港 時代革命！

屌你又攪送頭大會

係唔係嫌死既手足未夠多?

一係去商場, 一係唔好攪

比人當condom

唔放棄？咁手足，入谷

咁手足，入谷

攰就抖下

手足，入谷

未呀！！！！

未呀 星期日仲要開花架

手足，入谷

再叫三位朋友入谷

一日未救返曬所有義士 都會行落去！

習曱平

冇可能放棄。

未,唔想放負但係的確身邊人開始懶.

香港人反抗並唔係一個口號黎！！！

係攰囉 但從未放棄

為班垃圾自私香港人去抗爭 為撚咁蠢啦 遲早割你

唔割都做撚硬condom

唔 撚 放 棄

謝謝你的愛

未+唔會放棄
身邊嘅人都冇放棄嘅迹象

老閪都唔放棄 如果唔係點對得住啲手足

到～

無諗過放棄

屌那星雖然戴口罩唔代表啲乜
但可唔可以戴個口罩話比我知你地係手足

無可能可以永遠好似初期咁好氣勢
由一開始已經做好準備係長期戰
依家半年都未到 邊有咁快放棄嘅理由

別忘掉 原是靠堅持 醫好每個傷患

唔係未 係唔會
好撚攰但唔會放棄

唔想放棄 經歷咗咁多嘢 大家諗下612嗰團火

未放棄
本人不自殺
大家繼續加油

本來灰

但係睇吓對家
而家玩緊乜

香港人同你死撚過呀

未，未完

無退路 放棄唔到

邊有放棄呢個選項

香港人今次可唔可以唔再三分鐘熱度

未！！

煲底除罩相見

頂住呀手足們

無退路

一放棄就集中營, 邊有可能會放棄

去到依家 邊有得放棄

只要仲有人唔放棄，我都一定陪大家撐落去，唔會放棄
You are not alone
革命先正要開始，仲要好長嘅路
加油咁多位手足

好攰，但要頂落去
瞓得好差係真

一早無哂退路，點放棄？

樓主開個咁嘅Post，係咪想同連仔做壓力測試？

放棄？
唔好㗰氣講呢兩隻字啦
唔會呀！

以為咩點名

持久戰
香港人冇放棄過！

簽名

頂撚住

絕不放棄

咪傻啦

無得放棄
香港生死存亡之際
無得輸

一係贏 一係死！

留個名

雖然真係好攰好攰， 但都唔可以放棄！ 若然宜家放棄就對唔住所有義士

唔會輕易放棄

啱啱好熱完身 有排都未

not yet
but I feel we are gonna lose

下 點放呀

一撚定唔放棄

對某世界大國已放棄
但絕不放棄任何手足

唔啦
抗爭到死為止

加油，never give up

心仍未冷

未
連登日日鳩吹頹風
已經半放棄lihkg
但唔等如放棄左

我好想

但我無資格放棄
點對得住犧牲咗嘅手足

只要仲有一個香港人堅持緊
我都會繼續走下去

唔好放棄
煲底見

雖然會失望會傷心，但絕對唔會放棄。

點會得你一個
咪喺度囉～ 望吓周圍先得㗎

我不能放棄，太多手足犧牲了

我一日未死都唔撚放棄呀屌你老母

唔會放棄就算我俾人拉我都會繼續出嚟直到我被自殺被消失為止

勝利在望
一路堅持就會贏

Always here

未呀
你就當係回氣
香港人 冇咁易放棄

冇人放棄呀

睇我個名就知啦

做咗休息師

一息尚存 永不言敗
(本人絕不自殺)
大家撐住阿!

放棄？

梗係未啦屌

咪咁灰手足

唔撚放棄呀

聽朝見

「放棄」？
查無此字

戰

一日對家唔死一日都唔會忘記今日仇恨
唔繼續個心都會好唔安樂

利申不自殺本人熱愛和平

長期戰
林奠就係想我哋灰心我哋放棄
放條鐵咩

屌 port鳩佢先

曱甴習近平

都係個句，共狗收皮之前我係唔會放棄

作為一個學生真係好攰，但係唔想放棄

一日未見香港獨立都唔會放棄

呢場拉鋸戰嚟，戰線亦好廣，攰係好正常，唔好放棄就得

永不放棄！否則對唔住烈士們

一日未光復香港 永遠都唔放棄

放棄唔到

未 亦都唔會

和理非 照行街 照罰黃店 照做文宣 照打國際線

放咩棄 點對得住班手足
成身火呀

堅持到底 就是勝利

本身今日傾緊移民（因為可以R到筆錢）

但最後決定買香港人會贏

有得放咩

我一定會守到煲底相認一日！

何君堯遇襲 疑犯被控企圖謀殺今日提堂

我最多十年，到時咪收山。

為左義士唔會放棄
齊上齊落

未呀屌 抖抖再黎

p

放乜撚嘢棄？

not yet

我會建議你地用個樽裝起啲馬尿睇下夠唔夠一公升
跟著放喺博物館
等後世嘅人都知道你地有幾柒

未放棄呀！！！we shall never surrender!!!

攰 但係未放棄 一齊繼續呀

不自由，毋寧死
唔會放棄

我係唔會放棄
你亦唔會自己一個
到最後你都唔會自己一個
望住手足被控暴動罪
我地冇得放棄！！！！

never give up til I die

我唔準你個腦再出現呢2個字

香港人 堅持

未啊 但成個人覺得好無力 尤其係手足係面前被捕 我除咗食胡椒之外咩都做唔到
灰撚咗 身邊啲人又好藍

我地若放棄，誰祐我城

堅持到底，實有嘢睇

未
一路都知會好漫長
有心理準備

只要仲有一口氣，都唔好放棄!

貼完牆返來

一日有中共，香港人都要繼續奮戰

攰架 但一日未相見煲底 一日都唔會放棄

計埋我一家兩口都不放棄。

好攰好攰想喊
但唔可以放棄

從未

如果你一個放棄 唔單止係你一個人
仲有你身邊既人都會跟住
所以 唔好放棄
ps 每人咁同自己講

五大訴求，缺一不可

補充返

唔會放棄

未啊屌！

未，大家反抗
我休息完會重新加入

仍然憤怒
仍然會積極出黎
一齊頂住啊

未放棄
亦永不放棄。

攰咪休息下，少啲開連登
多啲上Twitter
再唔係做隻港豬輕鬆一下
無必要令自己24小時崩緊哂
真係會好攰。

點放棄？
有邊個可以當冇事發生過？

無得放棄
一輸香港就變新疆

當然

Lm

香港加油

見到手足條屍 點放棄到

雖然無力感好重
但都會繼續堅持落去

記錄在案

事實係冇退路 只可以死撐

前排行過人生低谷謝過一排
而家滿血回歸
共勉之

雖然好攰，但依然唔想放棄

最近屋企有啲事少咗發夢，不過都係keep住課金

無放棄既理由

呢場革命只要仲有人，我就會同大家一齊行落去

諗起父母、朋友、條女全部輸咗就入再教育營，就唔敢放棄

We are not alone

未
煲底見

here

呢場仗未打完 要堅持落去

no
仲好有決心

放棄頹廢過
同人傾完比人屌醒番
攰就休息下
抖完記住重新上路

不死不休

再黎10年都唔會放棄

寧死不屈

會喊會好攰會灰
死咗咁多手足就咁放棄對得住佢哋咩？

。

未驚過

忍佢，過埋24號，唔好比藉口林奠取消區選

我地要先贏一仗，然後再爆過

頂住

點放棄到呀屌

簽

放棄？咁死左傷左既手足點算？

Ok

not yet!

有時覺得好無力 會匿係屋企一排唔想睇新聞
但一出返黎 見到好多手足 發現佢地仲係好有熱誠
跟住我既意志又返返黎
雖然我只係和理非
但不割

未呀 因為我等左呢場仗好耐！！！

唔會放棄，至死果刻

和你返工

身邊好都人都退咗
得返一個人好攰但堅持緊

唔想丟低你地自己停低休息

加油呀

不放棄，不擺休！

歷史上，香港從未試過喺國際得到咁大關注，點解會放棄

未 依家放棄點對得住所有出事既手足？

我未

P牌推唔到
死都唔放棄

企硬，對抗到底。

操下自己 唔係邊夠力唔夠跑

未
絕不放棄

努力緊

係唔可以放棄！

重有得放棄？？

未呀 要煲底相見

經濟攬炒！

fight for freedom stand with hong kong

字

再黎

未報仇

未喎

Long way to go

一日未成功一日都唔會放棄

never give up on hk

係，經過無數次低落，都要起番身！！！！！！我屌你老味！！！！

同志仍須努力

sure

不是有希望才堅持
是堅持了才有希望

愈黎愈嬲

絕對未 繼續堅持

革命未成功

從未放棄光復中華民族偉大復興

香港人同行

永不放棄！！！！！

唉但我係都開始懶左好多 發夢除左好大型嘅活動外，其他都冇乜出了....

放棄姐係死，邊個會揀死？

堅持。

未曾有想過放棄！

放你個頭

當然未放棄啦！

係攰但唔撚會放棄！

好難放棄，咁多人犧牲左。

無得放棄，撐到光復！

堅持！

一樣野都未爭取到點放棄 未放棄啊 一日未成功都唔會放棄

點都唔會放棄

仲未放棄㗎
要同呢個政權一直鬥落去

Christmas is coming to town

梗係未啦

咁易就放棄？
香港人一齊堅持行落去！

未
一日共狗未收皮
我一日都唔會放棄

未呀屌你 未到終點都未唔會停

大家要堅持落去

Some may move on, but NOT US!

手足一齊加油

未 點對得住手足 準備好罷工了

死左咁撚多人
放咩棄呀

燒緊

唔會放棄！屌

放棄係咩嚟？

未到成功 决放棄

咩都未爭取到冇放棄可言

唔想放棄 但好多人都係港豬緊 就唔想再堅持落去

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

未放棄，唔會放棄，無可能放棄

未呀仆街

唔會放棄 呢場仗一日唔完都會搵方法繼續抗爭

共匪未除 何以為家

放你老味

未放棄架！一齊上

入黎點個名就覺得自己未放棄做左野?

原來你都未放棄？咁我都唔放喇

大把貨

反抗

大把人未放棄
係官媒 同 打手 仲有冷氣狗日日係到吹奏話已輸

會有無力感 但都會繼續堅持

未放棄！

一日未死一日都未啊

未 堅持直到煲底相認

仲有排玩 別灰心

未放棄唔會放棄無得放棄

未放棄
唔會放棄
但發夢壓力好大
再加埋最近tg好撚毒
背脊爛哂
睇黎都要暫退一陣

手足我會返黎架

一日未贏都唔放棄

正式開始長期抗爭
十年，廿年，卅年

原來仲有咁多人

一定唔可以放棄
光復香港 時代革命

放棄？咩黎架 食得架

革命係一條好長嘅路，香港人唔可以放棄

未 所以加油
反抗

除非贏左
唔係一定出嚟

痴線，點解要放棄

屌你，邊有咁易放棄
說好的煲底見呢

you are not alone

No

預左長期鬥爭，我地面對既係國家級既勢力

香港人，堅持

黃色要互撐！

手足我繼續standby

直到最後一刻

唔堅持落去呢5個月嘅付出就會付諸流水
絕對唔能夠辜負身邊嘅手足，辜負自己香港人嘅身份

p牌正皮唔到 立此爲證

曱甴近平

一直等緊個機會武裝革命

就算世界只得返自己一個都唔會放棄
更何況仲有咁多手足一齊堅持

永遠唔會放棄直至光復到香港

［重開］雙十一 周圍塞 ❴ 最終整合+文宣圖 ❵

未放棄
但想抖抖
呢排太多手足出事
心情好撚差

放棄Ho weak btw 習甴近平

未棄呀屌你

一齊頂住﹗

各位加油 互相支持行落去 !

你儍L咗呀？
721 831 101

班曱甴到今日都不斷打死香港人
無停過 日日見報

堅持到底

仲等緊煲底相見嘅日子

冇放棄嘅本錢
輸就輸一世

其實唔駛成日問係咪已經放棄咗，根本香港人已經將抗爭融入咗生活入邊
長期抗爭唔可能不停日日都扯到咁盡，重要係香港只不係一個學咗抗爭5個月嘅bb仔來，奶都未戒丫
我明白日日見手足被殺會好絕望，我都曾經絕望過，不過放棄咗嘅話就太對唔住佢哋，所以幾痛苦都會堅持落去

其實香港嘅問題香港人一直視而不見幾十年，已經壞到入骨...就唔好妄想用幾個月時間清得曬啲瘀血，而家只不過有咁耐風流有咁耐折墮姐

前幾日先有曱甴鏡頭前殺人
點可以放棄

我都好攰 但我唔想就咁放棄！

[black]未呀！

7.21
8.11
8.31
10.1

兩個中槍義士、浮屍、科大周同學

仲未同個仆街政府算帳

放乜撚野棄呀！

光復香港
時代革命[/black]

日日睇見啲共匪文宣，點退呀！

一定唔可以放棄

唔放棄但同時迷惘

輸左就一世！

未呀屌佢老母
警甴
甴近平

初心不變

係唔可以放棄 放棄點對得住死咗/性侵/俾人拉咗嘅手足？
放棄嘅話就代表放棄香港 放棄未來 仲放棄埋人性(同理心),
It is now or never

廢中表示冇資格叫放棄

放咩棄 叫政府放棄啦

好攰好辛苦好無力好想做隻不問世事既港豬
但係每次諗到比我企得更前更危險既手足 就知自己唔縮得

煲底見

港共都未放棄 我地憑咩放棄

我未放棄

無放棄既餘地

永不放棄啊

灰心不過一日未死都唔撚會放棄啊

攬炒呀
放咩棄呀？
放棄=自炒

唔會放棄，但前路漫漫

革命尚未成功!
等攬炒!!

唔撚放棄啊

一日不光復一日不放棄

YNWA

已經無分放唔放棄

我等緊行動呀

一日前線仲有手足搏命，我呢d 和理非都無資格話放棄

請大家一齊堅持

緊係未啦

唔撚會放棄呀

係好攰
但唔可能放棄
因為一放棄就會大清算
被補手足一定最慘

殺曱甴心情越嚟越高漲

我放你老母棄呀

留名
為走左既一班手足拎返個公道！

腦要靜，心要熱

就咁放棄 點樣對得住死去既義士同被捕既手足

唔會放棄呀！

未
習近平 曱近平 曱甴王

大家都唔可以放棄

星期日見

我都未

仍然抱著希望

我們餘生將活在抗爭之中

直至煲底相見

一日未成功
一日唔放棄

改革是一輩子的事

未見到結局都唔會放棄
SAD ENDING就等續集
總之我到死一日都要等到有Happy ending!!!!!!!!

一日未死 一日唔可以放棄

唔會放棄
唔會放棄
死都唔會放棄

唉雖然見一次比一次少人，但未見到香港光復都唔會放棄

CLS 根本無可能可以放棄

香港獨立

諗都無諗過

香港人同你一齊行

只會越黎越多人加入

係呀屌你
五大訴求一日未達成, 一日都唔放棄
我預左同佢玩五年十年!

呢場係持久戰，唔好比一時三刻既事情打擊你

放棄仲難過繼續
最多休息, 點樣可以放棄扮冇事重新黎過?
冇可能

琴日見到個post
而家簽番個名
一日唔死一日都唔會放棄

越戰越勇

雖然攰
但未放棄
一齊打嬴呢場仗

未到放棄既時候

放棄左嗰啲咪撚呃人

繼續反抗

無諗過放棄。
香港人，還拖

We r not alone

好辛苦

末

話左煲底見架

屌你老味 勁撚多放棄撚帶風向 仆街

無放棄過啊屌你老母

Push

Never give up never surrender never give up stand for justice

黑警血債血償

死嗰日都唔會放棄

Pish

冇可能放棄

岩岩先開始

手足，入谷，再叫三位朋友入

二百萬人三罷，係唯一出路

未放棄？手足，入谷

【三罷】連登仔接招：四大工會系乜，唔准諗即刻答

Ok,咁手足，入谷

【三罷】連登仔接招：四大工會系乜，唔准諗即刻答

國父名言
革命尚未成功同志仍需努力

經歷咁多，點有可能放棄

棄你老母
冇力感好重就真既

回氣Post

最困難之時係離成功不遠之日
我地香港人走到今日都好攰
社會 黑警 政權 在位者 都令我地不斷嘅失望
但就算係咁都唔可以放棄 因為今次我地唔輸得
我地要抗爭到最後
應承我香港人我地輸唔起 我地再輸唔起任何一個
加油 撐住呀 一個都不能再少

日日都黑衫褲加口罩，不過真係有啲辛苦，今朝出門前想放棄，最後都係堅持繼續。

運動總有高低起落, 堅持才會勝利. 長期作戰, 唔會放棄.

大吉利是，煲底見

居然過唔到一萬 cls